早午晚餐

雞肉刺身?

生雞

特惠牌急凍雞上髀要煮熟先食得

依個就唔駛煮，刺生用。

返工蒸返熟，費事比人認到我個兜

好味